1111 今日夠鐘返屋企啦

非休息撚 只係今日都差唔多完 達到目的
聽朝再行動啦手足
香港人報仇

香港人，報仇！
推！